一人買一罐噴漆自衛

噴眼

冇銀用嘅可以揾個有滅火筒嘅地方Standby。